中共真係想廢港元，大家用人仔

1對1唔拘

佢要香港人既美金